宗仔：我地知道疫情下有啲行業面臨嚴峻挑戰

！

政府會獻上祝福

繼續呼籲

美容業之前又話絕食？

又想要潮文？

希望老闆會體諒下員工

We shall keep our fingers crossed and hope your employer can understand

一直有關注事件🙏

乘機叫人上大灣區揾食？

政府會多籲勞資雙方要有耐性、對府抗疫行動保持信心

唔好意思 囉

不過愛莫能助 吹咩

體諒啦親

耐性可以當飯食

政府知道自己定時有糧出，當然籲勞資雙方要有耐性 (等運到、等糧出)

餓死左了
準備燒炭

自我滅絕

全民派錢未？

張建宗算係有D人性既官.
起碼出來為警察道歉.仲要給警察小.
要講PK野都會有D歉意個樣.

好過個柒婆成日笑佢宅尾..